東京確診男 曾坐新幹線出差

東京都は15日、新たに日本人8人の新型コロナウイルス感染を確認したと発表した。うち1人は40代の男性会社員で、重症のため12日から入院し、気管挿管して呼吸管理している。せきや発熱の症状が出た後の今月10日に東海道新幹線を使って愛知県内に出張していた。

都は新幹線に乗った時間帯や宿泊したかどうかなどを調べている。発症前14日以内に中国の湖北省や浙江省での滞在歴はなく、発症後はマスクを着用していたという。

日本玩撚完

病毒高速直送全國各地

支那日本了

支那人在對岸向友國日本揮手